「緊急」連儂戰 選舉前 每日都要貼

政府早上派人清理各區連儂牆

對家好驚連儂牆，無論係對選舉同民意都好大影響，不過手足最緊要多人行事，安全第一，我知道好多區既連儂手足都好努力，日撕晚貼，但你地既成果絕對有效，對家驚就係要害。

見好多都係兩個後生女行動
要小心呀 儘量搵多幾個一齊啦 安全最緊要！

香港人反抗

推

推到有人知